頭髮問題？

有咩方法可以令頭髮生得快長少少？

睇下你個名

按摩多啲頭皮

biotin藥可以令頭髮同指甲生得快啲
不過生咁快做咩，咪又係益髮型師